\chapter{Grundlagen}
Zu Beginn dieser Arbeit sollen einige Grundlagen behandelt werden. Insbesondere soll der Begriff der Komponente definiert werden und wie dieser in der Softwareentwicklung genutzt wird. Darüber hinaus soll grundlegend geklärt werden welchen Stellenwert Komponenten in der Software- und Webentwicklung haben. Abschließend soll eine Einführung in die Thematik der Webcomponents stattfinden, die als Grundlage für alle weiteren Betrachtungen dient.
\input{tex/--komponentenInDerSoftwareentwicklung}
\input{tex/--komponentenorientierteWebentwicklung}
\input{tex/--webcomponents}
\clearpage
